FYY 醫生寶寶舊愛2月結婚 復合無望

現年26歲的馮盈盈，前年12月承認與拍拖4年的十優醫生男友鍾文浩（Martin／寶寶）分手後，極速戀上「大隻主播」鄭衍峰，但最近有傳盈盈拒公開戀情，二人在電視城吵大鑊而驚動高層樂易玲，不足1年情玩完。

相反，盈盈舊愛Martin卻好事近，有讀者爆料指Martin日前在社交網貼出一張婚照，另一半正是去年10月Martin公開晒出的圈外氣質美女，女方穿上一襲低胸婚紗，一對準新人笑容滿載，幸福滿瀉。據悉Martin與另一半拍拖僅數月，已視對方為終身伴侶，並已定於今個月30日結婚。其實Martin的婚事早露端倪，去年10月，一名與鍾文浩同名同姓的男子入紙註冊，但當時Martin否認婚訊，馮盈盈則指自己沒有回應，但紙始終包不住火，新一年添喜事。而盈盈昨日在IG Story上載跟黃庭鋒排戲，盈盈一臉難以置信地說：「係真嘅....我唔相信」，似隔空回應舊愛婚訊，戲如人生。

男人老狗叫寶寶 屌你老母肉酸到

個男仔條新女正好撚多

其實仲有大半個月
要攪散人再復合唔難嘅，點會無望？
通常啲結婚前都有party開心吓
襯呢個時候fyy派個正女去個party度
之後偷偷落藥，等佢前度wingwing地
迷迷地嘅狀態帶佢去酒店
之後借啲咦再比準新娘啲friend見到
可能係佢哋一齊飛的走嘅畫面
2個人再床上影啲相
即刻網上瘋傳唔洗結婚
然後佢哋炒大鑊之際fyy就去安慰舊愛
但嚟緊嘅呢段時間fyy一定要好忙
先有藉口話全程做緊其他嘢
而一切行動嘅策劃就交比另一個姊妹
要屈人唔難，澄清先難
記者一定會幫手作故仔
就算未咁快復合到
都可以先攪到佢哋唔結婚住
點睇

你可以入TVB做編劇

直接愛回家整翻集叫FYY自己演

依家仲肉酸，寶寶係人地老公黎架